lf2好似marvel咁搞返個lf2宇宙 可以點拍？？

marvel用英雄一部部咁出
lf2大佬一定係邪鬼

冰火佬

連登仔集資

原來已經十年

冰佬 火佬 各自一套

再加咩david henry 各自拍一套

去到LF2集結就最尾冰火佬撞埋一齊合體打邪鬼

火佬 郭富城
冰佬 伊健
邪鬼 任達華
Davis 吳翼煩

有冇人搵得番張對比圖
有曬全部角色真人版

城城同伊健換轉襯d

冰火佬超好j

羅莽做大隻佬

仲叫小朋友咩

講到好想玩返
而家啲機係咪玩唔到啦

win10都玩到

冰佬火佬互屌變冰火佬

唉 玩唔撚到

屌

冇人帶木箱?

應該會蝕錢多

冰佬+火佬

Louis係王子
似電神靠套甲屈機
比人打爆甲
後覺醒

箭佬=Hawkeye

lfo已經算係每個角色有一條獨立故事線啦